番屋企 早睡早起身體好 [順便推 ［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試]

番屋企 早睡早起身體好

警方警告示威者立即離開金鐘一帶
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

大批示威者現時仍佔據金鐘夏慤道行車線，嚴重影響附近一帶交通。示威者用丫叉將硬物投向政府總部，更用鐳射光線照射於政府總部佈防的警務人員，威脅在場各人的人身安全。警方警告示威者必須停止違法行為，立即離開。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時33分

推此POST ［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

感受香港完善嘅道路規劃

日 期：8 月 24 日（六）
時 間：正 午 12 時

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

感受香港完善嘅道路規劃

推